17

歲那日不要臉小腸=細菌養殖場
呠————————————————
呠

想聞

臭過臭西

Urr

臭過綠汁閪？

唔係你精神有問題，就係心地非常唔好。」官斥責被告為了一場爭執，而想令對方坐監，「可能人哋一生人從未犯過事，就因為你黑心、誣告人哋而妻離子散、無咗份工，人生從此不一樣、鬱鬱不得志......」官又反問被告：「人哋為咗咁而坐監，你個心好涼啦？」